---
title: Le code source de Windows Vista®
author: JC
date: 2010-07-20T20:22:45+00:00
url: /le-code-source-de-windows-vista®/
tags:
  - geekeries

---
Voici le précieux sésame :

```c
/*
GNOT General Public License!
(c) 1995-2007 Microsoft Corporation
*/

#include “dos.h”
#include “win95.h”
#include “win98.h”
#include “sco_unix.h”

class WindowsVista extends WindowsXP implements Nothing
{}

int totalNewFeatures = 3;
int totalWorkingNewFeatures = 0;
float numberOfBugs = 345889E+O8;
boolean readyForRelease = FALSE;

void main {
   while (!CRASHED) {
      if (first_time_install) {
         if ((installedRAM &lt; 2GB) ||   (processorSpeed &lt; 4GHz)) {
            MessageBox("Hardware incompatibility error.");
            GetKeyPress();
            BSOD();
         }
      }
      Make10GBswapfile():
      SearchAndDestroy(FIREFOX|OPENOFFICEORG|ANYTHING_GOOGLE);
      AddRandomDriver();
      MessageBox("Driver incompatibility error.");
      GetKeyPress();
      BSOD();
   }

   //printf("Welcome to Windows 2000");
   //printf(Welcome to Windows XP");
   printf (“Welcome to Windows Vista”);

   if (still_not_crashed){
      CheckUserLicense();
      DoubleCheckUserLicense();
      TripleCheckUserLicense();
      RelayUserDetaitsToRedmond();

      DisplayFancyGraphics();
      FlickerLED(hard_drive);
      RunWindowsXP();
      return LotsMoreMoney,
   }
}
```
